急 銅鑼灣點走

有冇車？

推

搵上東區走廊嘅車

上嚟telegram搵有冇校車

先上天后廟道避避先